民陣搞多次大遊行 刻不容緩

E加呢個時勢已經等唔到831喇 舊狗二哥上位 拉左好多手足 手足需要時間重整休息同諗新方法 而最好解決空白期既就係和理非大遊行 set死線再用新方法抗爭

推

Push

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

大遊行非常重要，可以比勇武手足休息之餘 keep住道氣

25我都嫌遲啊

Btw有冇手足有時間表

黑警批唔批准係一個問題

批唔批都要去

PUSH!!!!!!!!!

最起碼民陣要開post

就算出左黎冇批

我相信都有好多人會出黎

只要當日民陣既人唔出現就得

去Facebook pm佢啦

推到民陣跟住果個禮拜就搞

1. 少女被射眼或致盲(尖沙咀)
2. 721白衣無一無起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火(銅鑼灣)
4. 室內射tear gas波及市民(葵芳)
5. 過期tear gas毫無回應
6. 有人喺警察面前打人警察都唔拉(北角)

呢度夠唔夠料加速推到下個禮拜就搞?

咪係

冇得再遲喇

不過下個禮拜本身有乜活動？

比d時間文宣，821都可以做個集會。先提下大家有個遊行

憨尻，民陣都龜縮咗成個星期啦